REST сервис обработка жизненого цикла задачи

cборка проекта: mvn clean install
запуск собранного проекта: java -jar service-1.0-SNAPSHOT.jar

Приложение поднимается на порту 8090

В качестве embedded БД использована H2, консоль доступна по адресу /database
